有冇人仲記得兩年前點解612朝早7點已經爆哂人

當時巴士 私家車 VAN 仔全部配合壞車撞車塞路

正

香港人移民全民勇武冇用

G Class真男人的浪漫

依家做隨時會犯國安法

你呢張相害鳩死圖入面班人